final year都仲A0，是否人生已完

A住grad A住死不是夢

Final year 同女朋友好恩愛

正有此意